kd去勇士真係成就兩個人

wb個心勁想攞mvp 睇all star都知

kd又想有冠

一家便宜兩家着